用黎整event嘅telegram bot

有問題可以黎問我

?

個bot 無反應？

又得咗

用到架